為何要阻止美國自焚行為？網民：擔心大量美國難民湧入中國

美國國會參眾兩院外交委員會, 通過受理《香港人權及民主法案》, 提交兩院大會審議.

委員會同時接納另外兩項法案, 包括《保護香港法案》, 要求美國政府暫停向香港, 出口防暴和人群管制裝備, 以及要求港府回應五大訴求, 譴責香港警方武力驅散示威者的法案.

在北京, 外交部批評法案罔顧事實, 顛倒黑白, 公然為香港激進勢力和暴力分子張目, 粗暴干涉中國內政.

外交部駐港特派員公署就表示, 絕不會坐視外部勢力肆意干預香港事務, 敦促美國會立刻停止推動涉港議案的玩火把戲, 否則必將引火燒身、玩火自焚.

國務院港澳辦說, 美國國會的目的, 是為反中亂港勢力和少數暴徒打氣撐腰, 為香港的亂局火上加油.

美國 自焚？

呢幾張圖笑死我